［求救］欠費3台電話費外判收數公司

上年年尾去working holiday到而家岩岩返到香港，本身交埋果個月以為交哂放心去，原來佢有一個月未交因為果時未出單，拆信見到呢封信，我想問
我應該交錢去和記 定係 打俾間公司？
條數係百幾蚊

真心問不是派膠

打俾和記先

打畀3

我而家都去緊旅行未有咁快返香港 講緊幾日後 我怕佢騷擾我屋企人
如果交錢去和記解決到 我可以叫我屋企人交錢

哇3洗唔洗啊咁大間公司都要搵收數佬

幾百蚊淋埋紅油?

條數講緊係180左右

如上答案

叫屋企人準備180 cash比佢上黎收走

交去和記已經無用？

Push

報警

誠哥

打上去cs...停左追數先
但要交番未停機之前條數
停機之後合約其實簽左你用唔用都要俾錢，所以你要問佢地點做

其實好簡單。上面有電話咪打去問囉。
放心呢啲唔會講粗口。最多港女式語氣
打去問佢點交錢

交佐錢 打上去話 找佐數就okay
唔駛擔心

一來而家追數好斯文
二來呢d公司包月計
可能收佐一個大數 每個月 就包五百個追討
所以d數 一到某個時間就自動彈個去收數公司

即係唔洗聯絡收數公司？

聽fd 講佢爭左幾年 百零蚊條數 未還
得閒會收信 冇人打電話冇人上門
收數公司唔會為左百零蚊搵人上門

打去3囉，問我地把撚咩

$180 你叫屋企人交左先啦柒頭，

就算收數，第一句咪叫你屋企人畀$180,你屋企人畀左佢地咪走人囉不過我相信$180應該無人會出動。

點解你唔叫屋企人打去收數公司呢？
你係咪廢到識上連登 唔識打電話？
$180咋喎

打去3 問真係咁難咩

試過，被SMT永久blacklist

其實可以死拖，真係出律師信咩